新手砌打機list

23k budget 連moon 淨打機

主玩FPS : pubg ,apex, rainbow six,全境， cs go....

求巴打大大力吊

做乜嘢

240hz mon wow

點解唔用3900x呀

csgo表現仲好wor

500fps>>600fps

除左心理因素之外無影響啦

佢宜家淨係玩cs go咩? 前面嗰D選擇性失明?

用囉diu

買2k 144芒啦

2K 144就拎多5k出黎

佢隻FHD240同2k 144差唔多錢

香港冇喇
仲打機

講緊2K 144要買2080ti呀

2070 super點會唔夠
較低D畫質就得啦
4k 60先要2080ti

你平時打機set開low定mid

主打果堆ultra過晒80FPS啦
1080p過幾年驚Bottleneck姐

原來你2K 144hz mon追80fps up就夠 咁無野喇
另外第二句唔明你想講咩

過幾年再Upgrade唔撚驚隻芒用唔盡部機

屌我地嘈黎把撚乜
俾錢條粉腸自己諗啦

佢買得個1080p 240Hz mon就知佢對fps好高要求喇
跟住你要佢80fps玩住先
咁不如個個7K list都要買4k mon 用2060推30fps玩住先
過幾年再Upgrade唔撚驚隻芒用唔盡部機

Agger
買144mon 推得80fps又真係柒左d
加上槍game 無返100 fps都唔叫順（我覺得）

我聽聞過真電莖撚CSGO係較到最低畫
比錢條撚樣諗啦

解釋返2k 144想要high setting以上一定要有2080ti姐

係唔係全低唔敢講
但大把人開800x600黎玩

利申：1024x768 中效偽電競撚

揀返i7 9700K
上2080 GPU唔係仲好咩